黃色免費報紙

今朝返工經過黨鐵口見到一堆廢老拎免費大公報,
突然諗如果我地自己出一份黃色免費報紙派街坊得唔得?
一黎入面可以做文宣,二黎可以幫D黃色小店做廣告宣傳
純粹拋磚引玉

五大訴求!缺一不可!

依家我棟樓日日朝早都派垃圾文匯 直頭放入信箱 個看更仲叫人拎份睇

好撚仆街

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

報紙唔同傳單呀
攪報紙好燒錢架

香港人最多係錢

咁多錢嘅話蘋果唔會蝕啦

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們

有錢又點，固9寒呢！有幾多廣告對像.課金？

但香港人性格都係貪小便宜多,所以只有免費報紙佢地先會自願去拎

你囉撚哂佢去掉啦 壽頭

Push

可以諗下聯絡眾新聞或立場呢d，佢地有興趣就眾籌攪

Metro 已經好黃啦

賣咗比黃浩 ？又話買一周！佢黃？

黃？黃？

太多錢，想燒錢？

我見親都拎去比地鐵亞婆賣，
佢次次都好開心

不過報紙要出牌
或者有冇熟media既手足可以講多少少?

入業主立案法團，反對佢地

區議會申請撥款派報紙有無得諗

成功爭取派報紙

都市賣咗盤好耐

日資公司買左,
自己拎份睇下入面D文章自己判斷下

廢老攞呢啲報紙係攞去當廢紙賣架咋

推